睇左近呢個月既post，似乎大家慢慢忘記左呢場運動既本意

警黑合作呀，鐳射筆係武器呀，邊個邊個好似想出名喎，乜乜幫call馬呀，黃大嗶呀，諸如此類，愈講愈遠，好似都唔記得左當日200萬+1人上街既真正本意係咩